大家揀左咩色既 IPHONE XS

灰黑 銀 金

金今年好似幾靚

一定係銀色，
金色個背係阿婆底褲色

銀色真人靚過上鏡

金

銀

相當具有破壞性既comment

唔知會唔會好似ip4定4s出金個陣 一開始萬人圍屌之後又覺得ok

4同4s都冇金色

灰 條邊靚啲

金色睇實物會好唔同 會閃令令

睇過實物就知金色最正

有時睇落去又似銀色咁

未實際用過係到鳩up
唔同燈光隻色有分別

我睇啲外國YouTuber攞出街比陽光照射會變到粉紅色咁

黑
金色咁柒 支那人先啱

黑

金係得5s 襯得靚，之後的金都不了

agger

成條阿婆底擺係度

灰 本身想買新色 但揀左好耐 都係要灰算 去痴mon貼 根本成條隊都係呀婆底褲

都係灰靚

灰 一定係